[突發]新加坡同香港割蓆

新加坡取消香港護照入境免簽，即時生效

)

雖然好仆街 但我中意

[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

身份證明書唔係護照

幾個月前嘅舊聞仲要開成兩個post講

假架D奶，SORRY，假架條新聞--拉

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

網站前期冇人用冇乜event要麻煩大家係入面開po
只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動

柒左啦你

連登仔唔學好英文

呢個 post 睇到都 feel 到樓主個尷尬樣。

唔識英文同毅進仔有咩分別？

連登又變返child登了

你都痴線
一向都係child登

個個都old fake news is fucking exciting 咁嘅樣都唔知做乜鳩

好尷尬DOI啊樓主